Tesla 入市啦喂

望2000 嘛今次仲唔係俾你低位入市，發達靠呢鋪

真係要發達就put爆佢

特價又唔入， 遲啲又呻無位入

今晚發達

千跌

今日係7月22號 天晴
點解我5日前1500蚊唔入

孖展all in 左 下星期一睇樓

突然咁多好消息

細細地 put 下佢 ...

真心
千五特價都唔入
所以話窮人係抵撚死

比曬機會佢地入，又要驚
爆升左，又後悔當時冇入

抵佢地窮

已PUT

今晚又開盤，大家估下1500 今晚仲得唔得

我估今晚妹下妹下 唔升唔跌

有買貴冇買錯